中美貿談重啟前夕 傳北京對達全面協議不樂觀

放定口風，即係有機會傾唔成....

07:52 【中美貿談重啟前夕 傳北京對達全面協議不樂觀】中美兩國貿易談判代表將於周四舉行高級別談判前夕，外電報道，中國官員預期，雙方很難在達成全面性協議方面有進展。

根據報道，中方首席談判代表、國務院副總理劉鶴向代表團成員表明，他提出的建議將不包括...

來自秒聞 ‧ 實時財經急報app